{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667440?place[place_type]=GID&place[gid]=1667440&place[latitude]=35.4024036183&place[longitude]=127.8738689733&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔바람물결소리펜션"
    },
    "text": "こんにちは。松風波音ペンションは智異山の麓に位置しており、清浄さと快適さを感じることができる所です。当ペンションでは広々とした情景とペンションの隣の小川を鑑賞することができます。ここは忙しい都会生活に疲れた体と心をきれいに洗い流すのに十分なところだと思います。屋内バーベキュー場をご利用いただけますし、ご予約人数を追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません宿泊施設は未成年者の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。宿泊客は客室と周辺施設を利用する時、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された喫煙場所をご利用ください無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。堅炭バーベキューの利用金額は、5人基準の小と8人基準の通りに分かれています。午後10時以降は、他のお客様のために高声、放歌、または部屋の前のデッキの使用を禁止し、室内バーベキュー場をご利用ください宿ではIPTVとWiFiが提供されます。宿泊施設は禁煙が維持され、駐車やツアーサービスも可能です。周辺の観光地としては東医宝鑑村、鏡湖江碑経、大院寺渓谷、黄梅山ツツジなどがあります。客室情報ではトネリコが基準3名で最大5名まで利用可能で、柳と白樺はすべて基準3名で最大5名まで利用可能です。ポプラは基準7名で最大9名まで利用可能で、ケヤキは基準9名で最大13名まで利用可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "波音ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "松風波音ペンションは智異山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "波音ペンションの周辺にはどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "波音ペンションの周辺では広々とした情景と隣の小川を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋内バーベキュー場があります。追加人数の予約がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。宿の規定に基づいて予約及びご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東医宝鑑村、鏡湖江碑経、大院寺渓谷、黄梅山ツツジなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "波音ペンションの客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "トネリコは基準3名で最大5名まで、柳と白樺はすべて基準3名で最大5名まで、ポプラは基準7名で最大9名まで、ケヤキは基準9名で最大13名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "波音ペンションではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "波音ペンションではIPTVとWiFiが提供されており、禁煙が維持されています。また、駐車やツアーサービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での飲酒や放歌は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生した場合、料金や料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 536
    }
}